# novel

- title: モンスターのご主人様
- title_zh: 我的怪物眷族
- author: ショコラ・ミント／日暮 眠都
- source: http://ncode.syosetu.com/n9543bw/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91zb4M7WOhL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2019-01-13T08:00:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0300

## authors

- ショコラ・ミント
- 日暮 眠都

## illusts

- 咲良宗一郎
- ナポ

## series

- name: モンスターのご主人様

## preface


```
　　落入異世界並遭同學背叛的高中生真島孝弘，死前偶然獨特的自身異能馴服怪物，成為怪物的主人。

　　在無政府狀態的異界裡飽嚐背叛與紛爭，讓他從此不再信任人類，發誓不再與人打交道。

　　然而在怪物充斥的異世界森林裡，主角又該如何和擁有自我意志的怪物眷族相依為命，一同生存下去？

書籍化およびコミカライズしました！
書籍１～１３巻、以下続刊(2018/12/28 １３巻発売)、コミカライズ２巻、以下続刊(2019/1/30 ３巻発売予定)です。

ある日、とある高校にいた学生が全員まとめて異世界に転移された。そのひとりである真島孝弘は、パニックに陥った学生たちに暴行を受け、モンスターの跋扈する危険な森の中をさまよう。あわや死に掛けた彼を助けたのは、１匹のスライムだった。----８章開始しました！
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- エルフ
- サバイバル
- テイマー
- ハーレム
- モンスター娘
- 人間ヒロインあり
- 冒険
- 剣と魔法
- 恋愛
- 残酷な描写あり
- 異世界転移
- 異世界迷い込み
- 異能力バトル
- 異類婚姻譚

# contribute


# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id: undefined
- novel_id: n9543bw

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n9543bw&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [我的怪物眷族吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%88%91%E7%9A%84%E6%80%AA%E7%89%A9%E7%9C%B7%E6%97%8F&ie=utf-8&tp=0 "我的怪物眷族")
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=101)
- https://pan.baidu.com/s/1nuDE7Sd ki5y
- 御坂10931 https://tieba.baidu.com/p/5908251611?see_lz=1&pn=1
- https://www.dm5.com/manhua-wodeguaiwujuanzu/
- 

